hunting

請問邊度打獵最好？

究竟現代人係點樣打獵？

到底打獵食野豬同平時食d養殖豬有咩分別

pls guide
thx a lot

收嗲啦

Hunting ? 你不如自拍一張叫人hunt返你轉頭啦，屌你老母